留名等睇元旦遊行前，警犬又破獲武器庫

嚇鳩你班人唔好參加

一定會

劇本無限loop

今次進步啲有火箭炮

推呢個先

又嚟